收左dc9皮揮手區

收左佢皮，佢賠左千四 花左小小右沙板！
繼續替天行道

爭d比的士佬收皮就有
大直路望空死火燈都唔打一腳dup死
好彩隔離線冇車

跟車要有兩秒距離呀，，的士狗係只用零點二秒架渣

DC9話停就停，你跟得貼如果收唔切又益左班撚樣